南區手足站起來 - 星期六1點一齊成為港島嘅最強後盾啦

好多狗車都會係黃竹坑警校出發去支援中西區，我親眼見過好多次，只要好似今日咁，多幾架車，咁港島區其他手足就會冇咁易畀人包抄

過咗今晚，我地都知道南區唔係「藍」區

聽日開始 話畀全香港知唔係16區！

6/10 1pm 同樣地方再見！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

幫推

推呀推呀
破完處唔撚係完
係開始

推

1點咁早。。。

破完處會上癮是常識吧

南區人推!

時間睇銅鑼灣頭

真係冇辦法 要去其他方

香港仔橋rb 鴨脷洲手足路口rb

為左鴨脷洲手足有屋企可以返 我地一定要守住大橋防線

推呀！

大大力咁推

撘船班員工好似冇乜野(本來覺得藍)
係咁趕人話快手啲

要諗點拆狗屋同魚市場 狗黑夾擊

請留意搭船嘅只係想返屋企嘅「居民」

橋隔離係狗屋

一係就逸港居嗰邊set